去馬定去訓？

前個排有聚會
走個時得我同一個女仔同路搭同一架車
咁我上車個時都識做同佢分開坐
跟住佢問我有冇耳機 佢冇帶 叫我分一半比佢聽
如是者我就同佢一齊坐一人分一半耳機
成程就傾下計講下笑
利申之前鍾意過佢 平時同佢whatsapp都幾冷淡

正評：對你好少少就諗咁多 訓啦柒頭
負評：有d機既 去馬啦

好普通咋喎

去馬啦

準備十連

輕鬆十連 準備廿連